有冇人知以前ios9....

以前ios9之前可以set 係lock畫面個日期顯示係英文，但係其他地方係中文
而家ios10係咪無得咁set?

ps:部機無jb